肩哥信徒討論區

有咩啟示

呂布，不要怕，只要信

G持肩哥

肩神

留名等專業分析

今次撐肩哥

財經台愈出愈多神

誰能代替麵雲兩神地位

布神又撚9細佬
今次突破區間
等你領軍殺上36000

肩哥俾d大將之風，今次我撐你

肩神崛起，面神殞落

4月睇住肩燈 到月尾過夜賺大錢之後串串貢
anyway 祝大家賺錢

有肩哥無奔波

肩哥有咩指示

你好準呀

呂布已死 肩哥當立

肩sir

有無肩軍令？

肩哥

肩哥話有位入熊

入肩哥我信